有料怕咩攬炒？

1。有知識，唔怕攬炒，可移民（IT狗，xx師）
2。有樓，唔怕攬炒，買樓走人（咩價賣都賺）
3。冇錢，唔怕攬炒，冇野輸（塔左仲好，免費飯）
4。後生，唔怕攬炒，大把時間（洗牌有機會）

咩人怕攬炒？
老，冇樓，冇知識，有少少錢
即係典型廢老

攬炒 全城爆愛滋一齊死

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

原：有料怕咩同人爭

又係你地話攬炒
激少少又受唔起